rtx 2080 direct x 12

rtx 2080 用direct x 12玩battlefield v 一入game 就freeze 跳反出windows, RE 2 玩10分鐘又死，用direct x 11又冇事，係咪張卡有問題？

你超得好勁？

定係開咗rivatuner?

DX12 會炒rivatuner

關咗應該無事

冇超過，冇裝rivatuner，

咁奇？

有無裝任仃廿monitoring program， on screen display (OSD)

例如CAM 呀, Evga X1 , Asus tweaker II

我都唔明，direct x 11又冇事

Direct x12 係會炒OSD的，我都係咁

我開住rivatuner 開BFV 都入唔到game

之前有裝過 Asus Ai suite, 已鏟左

dx12=垃圾

邊張 2080

我覺得似係software 問題多過硬件出事

屌，一心想試 Ray tracing

msi ventus

Can’t agree more

係咪要重裝windows

不如試咗DDU先

有開msi afterburner ?

今晚試下

dx12又多問題又多bug又多相容性問題，都唔知有冇test過先出

攞去 felton 試

DX12 用親都出事

BFV 用DX12 已經係最順利的一隻game

之前玩deus Ex mankind divided 用DX12 fps 低過DX11 好多

玩 rise of tomb raider 用DX 12 會忽然fps 大跌

Fifa 19 用DX12 中場彈game

我用dx12玩bfv同re2都冇事喎

買左未夠７日，諗住自己試真Ｄ唔得就換